一人一個朋友做過嘅戇鳩嘢

有個fd無啦啦打畀幾條友問佢地有無紙巾 話佢喺學校廁所出唔到嚟 同時間又打畀另外一啲人借1000蚊

紅字為戇鳩野

條友叫我搵人幫佢，但佢自己係咁打畀人借1000蚊

同A講B叫佢 再同B講A叫佢 之後睇佢地係度互望